【勁有米】中文大學1.17億購尖沙咀鐵路大廈全層

據土地註冊處資料，尖沙咀漆咸道南鐵路大廈6樓連一個車位以約1.17億元沽出，新買家為THE CHINESE UNIVERSITY OF HONG KONG。

據了解，該單位面積約10,880方呎，成交呎價約10,774元。該單位原業主為百麗環球有限公司，原於2007於以6,149.12萬元購入上址。

in cu(cityu) we trust!

新蝗巢

中大尖沙嘴分校？

又想開學店